想買部摺機比老人家

唔使咁高智能, 但求識影相, 啲鍵夠大, 個MON 都仲叫可以show到野就OK

日本機

留名

最好行貨啦, 日水我驚到時撳錯制SIM LOCK 又搞一大餐

上星期係深水埗買左部老人摺機，啲制好撚大粒，但好似淨係電話功能，影相我都唔記得有冇

*** galaxy folder